圍埋觀塘令佢地疲於奔命？

趁黃大仙大亂，開埋觀塘狗屋呢條戰線既話，佢地仲唔仆街

馬鞍山

形勢大好，有無人跟？

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

觀塘好難走

東西九龍戰線全開，三萬警察今日就要被我地街坊玩弄於股掌之間

一路退去藍田？

地勢上難圍

我地要令今日九龍警察無得休息！

公路嚟喎

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

觀塘OK

觀塘唔得既話，秀茂坪又如何？

推

街坊落去打波啦

可能秀茂坪易d圍，但係退就真係要爬山

遊擊

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

球場附近好似有個警處

kt push

方向正確，有無人跟？

藍田安全 1213

出黎啦觀塘街坊，我地去觀泳打波遊水啦

推住先

夠喇 咪叫人轉場啦屌

push

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

依家九龍兵力短缺，佢地一係就調港島，一係就調將軍澳個頭既狗，禁岩個兩邊聽日都有遊行，佢地今次仲唔攰到仆街？

游泳池/球場隔離就係觀塘警署

自推

推爆佢

山區秀茂坪既落黎食宵夜啦

割禾青啦 愈夜愈大風險
長期對抗黎

觀塘又話深藍, 有幾多人架?

樂華既街坊出黎啦喂

觀塘黃大仙其實都算係好近咋wor

馬鞍山 西環都岩岩開左 唔知係咪聽日放假 好多人出黎行花市🤣

落街跑步啦

隔離有樓梯上返去

Mos?

依家去中聯辦有冇得諗

趁黃大仙d狗未走，開始行動啦

夜啦 冇車走喎

滙景花園平台係私人屋苑公眾地方

觀塘人表示支持 如果真係去我可以街坊look落黎打下半場

我落黎跑步咋 吹得我漲?

無地鐵仲難走喎

藍田撚 即到

街坊

有

觀塘撚

藍田走 行茶果嶺

唔好, 難走難聚人, 除非街坊自己落

嗰邊可以入藍田 or 工業區

嚟緊 有冇觀塘tg group link 啊？

有冇？

出緊黎

落緊

所以街坊

觀塘係咪有夜市？
搭緊車返

秀荗坪有狗屋 怕包

只能係街坊

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

敵退 我進

係咪無觀塘人上連登

遍地開花

秀茂坪警署

落緊黎跑步

依家係秀茂坪定觀塘

失眠落街跑下步先

有人影張現場相上黎即出

啱啱番到去沖完涼
唯有做多次運動

同問，有心，但少人嘅就唔好，現場環境安全先好救人

唔贊成觀塘 一路退返去藍田 驚油塘個面包抄俾人

好似觀塘易走?

差啲唔記得講隔離有間最出名嘅高雷武館
雖然依家放暑假

觀塘多人啲

起碼藍田嗰邊都黎到

咁既話秀茂坪啦 走既話落到觀塘市中心或者淘大

觀塘

有人既 即落黎食宵夜

荃灣應該要

係咪去係咪去

觀塘警署見

而家？咁夜我單拖去怕唔怕

有 一點鐘有冇人落去食野？

寶達街市有夜市,開到2點

秀茂坪有狗車兜圈
利申：返屋企見到

可行 推

我都單拖

離民居有D遠

大家街坊 怕咩單拖

出師無名喎

天水圍手足呢?唔好唔記得果日放煙花

九龍灣撚 係既即黎

星期六晚大家都食宵夜

2條大路去藍田，一邊去匯景一邊去麗港城
去匯景嗰邊可以上山去啟田

點而家有10人

Push

呢個

宵夜團join

肚餓食宵夜姐

旨在疲敵

Push 陣間落黎屌狗

麗港城撚 係咪要人

觀塘警署 一行出黎就觀塘道 藍田巴士站 東隧入口
一塞就成個東九龍

去緊

睇下多唔多人再算

因為我唔係住觀塘，不過都近：）
如果多人我依家出

啱啱翻到屋企 宜家即刻出！

你出左黎就多人

出！

唔使上藍田，直接由將軍澳道去秀茂坪就得喇。

係咪去觀塘？？

我都九龍灣，一齊去？

樑式芝一條梯可落返翠屏

我就睇吓班友full gear 點同我地跑上山

秀封山路同上寶達仲點走

屌答唔到
揾唔到自己嗰個

係咪事實 係我就大西北出黎

落緊山 等埋

可唔可以叫admin 邀一邀

先觀塘，後秀茂坪

過咗夜晚落閘 要密碼先過到

預演七區集會

秀茂坪狗屋宿舍+狗屋連埋一齊

隨時落得

Where...依家黎

除左咳要有衛生意識外 食宵夜唔好帶無謂野落去喇

寶琳路上寶琳

開咗

宜家係唔係官塘法院對面等？

而家係觀塘警署？

係

一陣嚟

你出既話點出

個個都話如果喺就去，咁一齊去喇

黃大仙去緊

出發！

一係淘大等，紅van，或者行佐敦谷個條路上

觀塘半山街坊表示
LAN線局附近實在太荒無
冇後備逃生路線
隔離仲要係紀律部隊宿舍

暗地解決埋燈柱

係咪有集合點？

我真係click唔到
有無得再入過

其實牛頭角都有警署 觀塘真係唔得既話可以諗

剪爛下面啲電線就得。

係正隔離係狗宿係有d危
大家點睇

黃大仙既唔洗過黎

啱先起 好似冇人住

先觀塘

山區唔建議
狗屋隔狗宿舍
特別多狗

有條路可以行去調景嶺

上寶達就去後山,後山可以去將軍澳/落去將軍澳隧道行去藍田
不過留係山安全d,但唔好去安達,困獸鬥+深藍新移民陣地

大西北表示你地要小心，住太遠同唔熟路就唔好去啦

洗撚走，你睇黃大仙個個街坊look冇口罩，反而屌到popo走

秀茂坪無車走
一係沿康寧道落觀塘市中心，呢條會經犬犬陣地
一係樂華邨沿住落淘大
一係上翠屏一直落到去牛池灣

三邊都行到hihi

點解唔上熱門

咪當我on9 早兩年先起 我打波睇住佢起

官塘應該係最好 去翠屏去協和

驚咩 我行到落曉麗

安達

因為係街坊呀嘛 有咩事咪上樓

觀塘要走就上山，行將軍澳道上返秀茂坪
我唔信班狗爬山爬得快過我地

觀塘都冇路走 唔好玩啦

馬鞍山！

秀茂坪正門同出車個位差成一百米

真係唔知啲德福算係黃定藍

而且依個好似無咩位走

馬鞍山警署開始要人

有人了已經

有冇朋友住附近 一齊落去食個宵夜

人地講緊lan線秀茂坪

個TG有啲怪，答完話粒掣唔係比我就block左

Ok sorry get 錯

巴打唔好激動,如果講緊泳池對面/狗屋果個係最近2個月先起好,未入伙

入夜先係真正嘅遊擊

黃大仙有冇過萬人？

唔緊要, 唔好鬧交就真, 大家都係擔心退路問題

觀塘山上居民表示

呢條斜坡多，路長到hihi
真心唔建議

突然諗起，如果係近黃大仙嘅小心佢地搞掂完一邊會去另一邊支援
mk狗就應該唔敢分散狗力

萬事小心

狗屋列表
港島：
1. 奧卑利街已婚警察宿舍（香港中環奧卑利街17號）
2. 柴灣已婚警察宿舍（香港柴灣翠灣街18號）
3. 警察學院已婚警察宿舍（黃竹坑海洋公園道18號）

新界：
1. 元朗警察已婚宿舍（香港元朗教育路150號）
2. 上水警察宿舍（香港上水保榮路5號）
3. 屯門湖康警察宿舍（香港屯門湖康街8號）
4. 青衣已婚警察宿舍（香港青衣青衣鄉事會路）

九龍：
1. 油美苑灝美閣
2. 高翔苑高飛閣
3. 葵馥苑安葵閣
4. 葵蓉苑第二座

紀律部隊宿舍列表：
九龍：
1. 觀塘紀律部隊宿舍（觀塘將軍澳道4號）
2. 豐盛街紀律部隊宿舍（牛池灣豐盛街55號）
3. 秀茂坪紀律部隊宿舍（觀塘秀茂坪和康徑1號）
4. 順利紀律部隊宿舍（觀塘利安道32號）
5. 黃大仙紀律部隊宿舍（黃大仙沙田坳道10號）
6. 西九龍紀律部隊宿舍（大角咀福利街22號）

新界：
1. 廣源紀律部隊宿舍（沙田小瀝源路70,72號）
2. 上水紀律部隊宿舍（上水保榮路9號）
3. 荔景紀律部隊宿舍（荔景荔枝嶺路18號）
4. 屯富路紀律部隊宿舍（屯門屯富路15號）

港島：從缺

觀塘真係無路可退 大部分都係上山行到仆街

秀茂坪啦，一係去樂華/康寧球場，二係去順利/曉光

你行上山佢地都要行

係喎
燈柱一定要搞

巴打要小心安泰,安達山上後面d狗可以由彩虹上黎,所以一定唔可以上安達

咪去秀茂坪，你只可以走入將軍澳

Between 康寧裝修左10年都未搞掂，成個封哂

燈柱係協和街, 觀月樺峰到有幾個

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

今晚黃大仙街坊真係堅

依家班狗係哂旺角黃大仙

推比黑警睇

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

聲援黃大仙街坊！

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

佢地操開啊嘛 街坊就唔係 咁會令分別變大

kt似有增援

更加要出

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅
黃大仙黑警宿舍有家屬疑藏有炸藥！

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

街坊點會唔係 日日都行

我冇野講

秀茂坪深藍到黑喎師兄...

淨係成班食老綜既都過半數

黃大仙一直出緊事
觀塘更加要去

行去將軍澳方向,山上有條山路經小夏威夷徑可以去科大

最好無裝去

大家真係去做運動

各區起義

秀茂坪真係唔建議 尤其係警署 九龍灣同觀塘 直接送狗車過嚟 直接上高速 兩邊警署都可以都可以隨時準備back up 觀塘警署玩唔過

秀茂坪雖然多路走 但問題係冇車走 撤退嘅路都有限
但係秀茂坪有好撚多癲佬

建議冷靜啲聽晚先
黃大仙都係出左事傳開左先多人出黎幫手
我地而家觀塘只靠連登臨時急call未必夠人
人一少就危險 加埋而家凌晨 好易送頭

跑點會行 不過佢地多裝又另計

有沒人淘大集合

pish

山上一樣有警署先係重點

觀塘警署 個位置唔就大家
住附近都要行一段時間先過到黎

推，出緊去

今晚84同721嗰晚一樣

係搞 就搞九龍塘
佢試吓九龍塘嗰度搞大鑊野 附近大把豪宅 我唔信佢哋敢搞班有錢佬 仲有cu Bu 有咩事起上嚟 我哋都可以入去避

屌...都無人既

黃大仙又有防暴啦
要快！！

聽日仲有將軍澳 可以考慮早啲休息

有2隻狗突頭望泳池方向

一於今晚十八區集會
提早打大佬

我地體能未必差過狗

Real go?

鯉安苑果度都2隻

邊個位

三萬警察都要留力，所以點解唔搞到佢地無得留？

觀塘游泳池旁

唔入匯景
直行巴士總站隔離大馬路
可以轉個彎斜路兜返上啟田
或者直行就去油塘

唔好亂嚟

個TH group係咪壞左，答岩都無反應

無關係，去觀塘同馬鞍山應該兩批街坊

觀塘人養精蓄銳聽日將軍澳見啦，嗰邊都超藍

打錯，TG先岩

街坊一定要到

我坐左係天橋底...唔見有人

去支那辨

今日攰啦 留番聽日去tko先玩

宜家係去邊間？ 頭先有個巴打係秀茂坪警署個位落車

藍田死局，封康田、啟田同廣田就玩L完

觀塘狗屋係山腳 附近得一個屋苑 藍田喺係山上面 街坊全部都係經匯景商場連續三條長電梯先上到去

上次天水圍用剩d物資姐 黃大仙紀律部隊警察宿舍向樓下市民投擲炮仗🧨，知法犯法警察宿舍管有危險物品，一切明晒

有兩隻狗係度望
指撚住我...驚驚

仲有啓田有小路穿番落觀塘

柒頭

四順L落唔落好

現場有幾多人？

利申 住藍田

咁夜仲有車落？

走咩？買完糖水返屋企就得

條樓梯仔走得幾多人，一跌就hihi

計埋小路仲有平田樓梯、消防局

油塘撚stand by

唔好搞太多野啦唔攰ge咩聽日仲有將軍澳

落街跑步姐

聽晚有冇人會食糖水？

發夢出任何地方都好！記住！係支援緊主要戰線手足！
有咩唔對路即轉場！記住！
佢地係黑社會唔係警察！香港已無警察！比佢地捉到死硬

阿蛇
我街坊落街屌個飯又唔撚得？

秀茂坪stand by

Where you

講定冇死

藍田都比較多暗路

利申：藍田友

推一推

減緊肥又失眠 想跑個步
有無藍田友想可以陪我
我怕黑

而家出 邊邊要人？

咁等陣落去買個宵夜先食

九龍灣撚鍾意夜晚跑步

Thinking ar. Go ng go

齊齊跑夜街，有益身心

邊度起跑？沿海濱跑去？

直接封A出口電梯盡頭就死一堆啦

要行長命斜上藍田 一係跑落觀塘

去到罪案報警完之後 往西走觀塘啦

俾黃大仙單嘢激到瞓唔著，而家出去跑步

當然唔會再行果邊架啦到時會指引大家

見到*

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

黃大仙街坊打勝仗係好事！！

但各位
我地仲有旺角呀

請各位都留意下旺角有街坊被捕

(軍政府)旺角街坊被捕

我明白大家係想消耗警力令佢地疲於奔命
但唔好唔記得殺人一萬，自損三千
呢場係持久戰鬥長命 聽日都仲有將軍澳港島西
留力聽日又可嘗唔得？

加油小心呀

點都支持

係邊啊ching們

黃大仙依家好危喎 各處增援
會唔會圍牛頭角比較好？

向麗港城方向走，入返工業區大把暗路走

我係正門橋底

馬鞍山街坊咁快嬲完？

近我

黃大仙顯靈！
掂丫！

麗港或觀塘都得

依個都岩，麗港城可以通三路，再唔係入茶果嶺避一避風頭再走都唔急

有啲危險好似係深藍區

法院隔離？

唔好去秀茂坪

油塘
一次過搞曬佢地啲宿社

大家係咪唔記得咗聽日仲有將軍澳
係咪唔打算比啲手足抖下啦

同意
有宿舍
觀塘好啲

秀茂坪好難走 一定唔好去
官塘易走好多 起碼聽日去都仲有地鐵 一定要搞哂咁多地方 冇咁多人手睇到咁多

係！好多藍，民賤聯都好多票依到來

秀茂坪上都唔知點上

警察都唔可以抖

走麗港城去茶果嶺路又得，走返工業區偉業街，海濱都得
睇你死黑警封得幾多

觀塘啊觀塘啊，唔去秀茂坪啊

去觀塘！

觀塘有監控鏡頭

agger 落麗港城 入面好多小路

而家幾多人到？拎緊不反對通知書

如果今日唔夠人就聽日
將軍澳出事就聽日跑夜步

落街散步食糖水

入翠屏上協和又得
呢個鐘好多觀塘友食宵夜

順便拆埋cctv

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

秀荿苹係多路走 但怕唔係咁易搵

大路得果幾條要封就迫你上山架啦

同埋要行好大段路先到逃生路口

唔鼓勵

觀塘是個好地方, D路多到封唔到

我無野講

真係要

未去過秀茂坪真係唔好搞了
狗屋係斜坡位
路唔多
難散得快

建議觀塘

圍觀塘！

喂 咪推啦

其實大家都街坊，冇咩問題

有冇圖

有咩事入工廠區, 已經夠晒屈機, 仲未計上樂華入藍田去翠屏

正係搭60號小巴經過過咋

去緊，到左油塘

聽晚先聽晚先

觀塘呀 最腐敗既狗屋

工廠區真係屈機

狗屋外集合

秀茂坪四通八達

大家街坊，大概都知咩情況
利申，差唔多條條小路都行過

10分鐘唔該

再講多次
左邊係匯景藍田地鐵站 右邊過少少係apm官塘地鐵站 對面係官塘法院 後面最緊要係將軍澳道入將軍澳 封呢個位真係可以封死所有出入將軍澳既車 呢個位其實係好好玩

大家一定要知！！！！

走嘅直接入麗港城啦

今晚啲手足好勁

....

大家都住係官塘 有咩小路都一定知 搞唔掂都有屋企返
一定要share 比多啲人知

你呢個位岩岩影應該見到我

Gogogo

觀塘黑警宿舍

街坊裝，驚佢有閪

開深水埗啦

樂華？

最緊要影9住佢地，保障自己

咁夜開新戰線唔夠 support 喎 ching

呢個好似係藍田狗屋
點解標題又話觀塘
不如開新post啦
好多人唔知確實地點

66

要夠人
同埋建議路過一次先
未去過真係唔建議

唔好討論有無人住狗屋，黎觀塘警署討論啦

撒...再咁望d狗要出黎咬我

手足跑咗成日俾人抖下啦

現場決定

最好留力聽日將軍澳遊行,一來多人support,二來日頭有車走

你地講緊果個，地址係寫藍田警署㗎
一陣啲人去錯哂

事實呢間真係叫觀塘狗屋

cover好自己，小心cctv

😹😹究竟要搞邊個啊，近藍田個個係觀塘警局，上面近狗宿舍個度係秀茂坪警局

有條樓梯可以上到健康院，不過無返咁上下體能我諗可以打定999係半路接自己。

觀塘狗屋係藍田同觀塘中間
可以向上走行長命斜上藍田
向後走去麗港城又得
向下走去觀塘都得
向上就tko

好似係

同埋唔好唔記得將軍澳得兩條路入,其中一條將軍澳道經狗屋塞左就會大塞車

岩岩經過觀塘警署
已經有一批狗上左gear係門口等緊

咁閃得啦

又多左架巡邏車入去

可能一直有狗狗上緊連登mon住呢到

地理位置最好既狗屋

推！

Be water各位

啱呀，目標都算達成咗
就係要玩鳩佢哋

唔係而家！

撤 聽日再戰啦

你要行咗條斜路先行到去油塘 上藍田會快d 如果唔係行死你

重要事情要講三次

唔好搞秀茂坪
唔好搞秀茂坪
唔好搞秀茂坪

山區真係好消磨體力 走唔切

咁自己有都會攰㗎

今日打撚咗成日啦，手足都要休息

聽朝再嚟過

圍觀塘警署要諗下點走，最理想係去匯景？定經法院入工廠區再入麗港城？

hi狗狗mon post mon得好勁喎

又撚狗

重有會封埋出入東隧過海既車,最後成個九龍東+將軍澳大塞車

直接入麗港城

藍田無警署！係藍田地鐵站個個係叫觀塘警署！

觀塘經泳池/球場入翠屏走最安全 翠屏可和觀塘市中心/秀茂坪走

狗狗

狗唔洗瞓但人都要瞓

往麗港城方向，入去超多分叉路

有無狗仔食糖水啊？

岩岩落街，仲唸住飛過黎

我哋撒啦 狗狗

呢兩大家可以當係前哨

研究下八月五大家可以搞咩

good.

游軍之形，乍動乍靜，避實擊虛，視贏撓盛，結陳趨地，斷繞四經。

觀塘熟路可以好好玩

麗港城掘頭路黎

Agger四通八達

上風，順風

可以

其實可以入翠屏之後再上協和 嗰度好多路走到

觀塘警署真係難搞 , 附近冇民居 , 全部車路

聽日再黎

觀塘警處地址
觀塘鯉魚門道9號號，公眾泳池再過去少少

鯉安匯景唔係民居

啟田有朋友仔落去觀塘食糖水

想食邊間？想放狗

多點開花

黃大仙、旺角、尖沙咀3點封鎖

以後拉大隊去警察宿舍支持警察？！

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

麗港城第一個分叉路
條條大路通羅馬呀

得一條路點走？

觀塘要人未訓落黎食糖水

有冇人？

可以上秀平/茶果嶺/油糖/屈番去法院後面走海濱又得

利申返
唔知佢地係想出車支援黃大仙定mon左post

觀塘好多位可以走

絲

Up

咪玩啦秀茂坪，得一條路，一左一右包抄全部拉晒啊

開住車燈

要退一定係揀走上匯景
一係走翻觀塘
秀茂坪要上山仲要距離好遠

觀塘gogogo

鯉安冇密碼點入 , 滙景你要經下面巴士總站 , 一封全部人收晒皮啵 , 走去翠屏又一段路

上左秀平商場 可以行番去落去曉麗 寶貝苑 樂華 出番去觀塘走

出

Mon post 狗

分散狗D兵力，佢地搞唔到咁多區

仲有冇人出？

SOR 呀，狗狗
要打J，不了

到左現場 完全無手足

hi mon po 狗

。

25狗

前面麗港城，後面翠屏，左面鯉安邨匯景

其實直入觀塘工業邨 ，大把工廠大廈可以跑入去匿埋。
不過工業大廈應該有cctv。
變左身可以出返嚟，
再唔係
叫麗港城匯景果D私人屋苑嘅人，入TG互通大廈密碼， 放人走入後屋村樓梯避難。

各區都出

行過咗 見無人

好

夜戰你咪匯景向上散，呢個時間鎖晒門，你不如觀塘果邊散

秀茂坪警署出嚟轉左去樂華淘大，轉右再落山可落觀塘市中心，或者轉右再轉左上四順or秀茂坪，不過要跑上山，體力差啲就仆街

照出

虛則實之，實則虛之

無人但有狗

麗港城匯景都係用住戶證拍卡入去

過馬路低散紙

樓主呢？

門口了

未訓既出黎散步

康寧個條斜路上下路一封邊度都唔洗去
逐個拉入差館都得

Hi, monpogo

唔得，秀平警署旁邊就係宿舍，太多狗

禁錯負評

秀茂平？狗屋？

快來

去緊秀茂平

有宿舍 狗屋 秀x平

觀塘出手 了

麗港好藍

唔好圍秀茂坪狗屋呀 班狗好忙嫁^^

mon post

警署隔離好似都起緊

秀茂坪居民，唔好包秀茂坪警察，走佬係行山，大長征都唔係咁玩

上

咪係

下面有淘大

😂😂😂

目測狗屋四就圍夾埋應該得十幾人

唔好圍狗屋呀 佢地好忙嫁

開始多人

睇地圖啦，康寧路前後一封玩完

我差唔多到

圖？

秀x平

其實應該係
1由 麗港城 走入去茶果嶺木屋區，
入到木屋區班警察仲驚過你，

完事經油塘/藍田走佬

2 走入去觀塘工業區， 狗多可以上樓， 大把商廈，band房， 餐廳畀你匿埋。
有啲餐廳仲要有後門。
有啲工廠仲要係聯埋一齊， 入咗一棟樓可以喺第二棟樓度出返嚟。
冇番咁上下警力根本上捉唔到入去工業村嘅人。

逃走路線可以一路向牛頭角九龍灣方向走
當然啦有啲商場長期多人到仆街

無人叫你上去寧波2
可以落去和樂邨，又可以落去樂華邨，又可以康寧道
其他走都方便

唔好玩啦，淘大同觀塘都係航大斜路，尤其淘大個條成條係無人行又無其他分支嘅路，好快俾狗衝落嚟捉。落觀塘條路仲長，沿路都係公園同私人屋苑，又係跑唔掂就無得避。所以淨係可以入樂華
觀塘狗局多路走多d，入咗村上翠屏d天橋可以慢慢玩，又有24小時m記。

有shell

依家好難出到

秀平好多路走

邊個位等

幾區 確定有能力？

出左兩車犬

小隊封埋樂華呢

前後暫時出左5架

樂華大把山路走 你識唔識其實

一定係觀塘狗屋多路走

唔該唔好玩秀茂坪， 秀茂坪雖然有警署同警察宿舍， 但係喺嗰個位度玩等於跑山冇分別， 而且有好多地方都係一望無際， 唔似旺角有好多橫街窄巷， 根本守唔到 ， 邊個方向走人哋都一眼望到，而且走佬冇乜嘢掩護

五十個齊人action

確定封到？ 條線唔識出d?

急不及待想玩玩了

Agree, 山路耗體力

集合地點

係泳池隔離狗屋 唔好再講其他

黎到會見到

呢個地方唔及旺角咁多 九曲十三彎位，而且落山冇乜車同鐵路， 唔好叫人等死

未夠多住

唔識唔好講啦

有一千人？無街坊義助，到時只得示威者，毫無顧忌點扑都得

樂華都夠你走一日

唔該各位睇清楚呢度， 唔係唔畀你哋玩， 係你哋根本走唔到， 人哋用警車追， 你哋走乜撚嘢。

要引到班街坊一齊玩

正

多人啦多人啦

冇街坊 你不如話得50人啦 你要講小人
咩地方小人都收皮啦

而家即離

自己諗
紅色一封就玩完

屌 旺角有人比黑警打到不醒人事

大家準備好

辛苦巴打

你好支持上去秀平喎，你想收網？

準備好

講緊每條路行20-30分鐘先到 咪玩啦

係都早d 唔係個個2點先訓

見到入面有批上齊Gear

痴媽根，上秀茂坪係會被包圍，例不如落觀塘好過

馬鞍山岩岩撚完過百防暴

我屌你老母呀 起下底先講啦 次次發夢最前 傻系

其實咁樣撚佢地都幾爽

開一個post 就要上晒 Gear standby

大聲d 街坊會醒

如果走既真係建議入翠屏 嗰度多天橋可以慢慢玩 又可以上到秀茂坪 跟住又可以去到月華街 仲有24小時M記

冇錯，去每個方向嘅路都係講緊單一條路唔似旺角有小路穿梭

觀塘反而一落到apm附近就可以入工廠區或者裕民坊

觀塘gp

驚大家圍秀茂坪警署真係分分鐘走唔切
多山路 無論邊個屋邨都距離頗遠
又冇咩橫街窄巷俾你避 好考體力
觀塘會好好多
be water my friends

有密碼又點

觀塘要夠人多先玩到，要封馬路

但我係對家一定封死前面入翠屏和觀塘市中心條路，逼你地跑斜路/長命梯消耗體力，然後唔追，你地又唔落得黎堆曬係藍田，清完觀塘落單既人，再派狗係油塘入藍田包抄

唔講以為key圖

準備

做咩

樂華有樓梯落花園大廈

你去goole map睇清楚先啦
樂華有車站，再落d就係淘大
康寧道直落就係觀塘市中心
兩邊都大把車可以走

康寧道要走可以經雲漢邨落返街市或者翠屏（遠少少）
其實都有得玩

秀平大把路走 寧康都有排你走

女樂華有路可以落牛頭角

屌你老母又話秀茂坪 人呢

狗就有幾隻企喺宿舍前面

重要俾人屌我想收網 康寧公園已經大撚把路你散出去 樂華山路 大撚把 落去

義士來了我帶路

8月5 造勢大會

秀茂平警署隔離係紀律部隊宿舍

藍田人過嚟食個宵夜先

唔好得個講 come

街坊呢

義士過來 街坊支持

唔好搞警署呀 踢拖去保護 佢

屌 康寧去翠屏遠少少？
行得快都要十五分鐘呀 Ching
全下坡路 多燈位

重點係泳池 狗屋 全部大路 條係好長
唔信我算

康寧道公園裝修緊所以封左
樂華除左大馬路直落淘大，商場噴水池落少少都有條路落淘大，但小心狗係下面安基苑果度封住，真心唔建議搞秀茂坪
利申：街坊

有幾隻狗企係對面 有六隻狗企係宿舍出邊 位置秀茂坪

康寧道經樂華可以落去九龍灣。

準備進攻

唔好搞狗狗 狗好忙嫁

係咪㗎，係吹雞就馬上到

藍田 多宵夜食

smp如果要講經康寧道撤去觀塘嘅可能性
前提係到時人數夠多
面積足以過到去，甚至係過咗康寧同樂華個分叉路位
咁先有機會可以退到去觀塘或樂華其中一個方向
如果唔係一封就真係仆街
加上呢個位距離觀塘/牛頭角地鐵站係極遠

所以真心唔好搞smp

一個二個唔熟秀茂坪
攞住個google map見到多路走就狗衝
鬼唔知條條大路通羅馬
問題係條條路都好考腳力
去翠屏要行起碼20分鐘
經樂華落佐敦谷去淘大起碼30分鐘
去順利更加唔好諗
無車得對腳點夠班犬快？

講咗十萬次 跪求搞觀塘絕對好過山上面

利申：街坊

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

千奇唔好阿！！

[芒享]各位打芒享用開咩武器

所以呢一刻 肯一齊玩芒享獵龍未

我意思係落到月華或者街市都好多路走
sorry 令你誤會
同埋大概圖釘個位左右有條路係雲漢邨入面
出口個到可以揀落返和樂邨同街市
兩邊到咗都大把路走
到時市中心又得翠屏又得

夜媽媽行山路？例如？
真係唔識...

如果要玩，應該都係入翠屏或者工廠區，工廠區可以直鏟去牛頭角，翠屏可以出裕民坊/上去順利
sorry唔識加密

上5樓平台走

觀塘smp啲路唔似黃大仙咁近民居同地鐵
佢地離最近嘅safe points都最少行15分鐘
未計條路難行、同埋極易被封路

一句講哂 唔多建議

有咩事大家可以去聯合睇醫生

行山會行撚死
利申街坊

留力聽日啦屌

有幾隻mon po狗突左龜頭出嚟

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

都話個個都係街坊，使乜去地鐵站，
而家大家真係 be water，唔係自己區唔一定要黎，
係自己區果陣準備落街食糖水，食花生就OK

支持觀塘 不過更加支持聽日

四順L行夜山落kt/smp食糖水

現場幾多人

秀茂坪得嗰兩個

仲要俾狗逗

連登仔個個都冷氣軍師 屌你老味

啱啱先入觀塘個公海tg，我開頭睇唔到條數，睇到果時已經過咗時
我要點做先入得返？

千其唔好上秀茂坪
斜既山路黎，徒步走基本上冇可能
如果一封冇巴士就散唔到

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

唔好去秀茂坪
上山落山好斜 冇車唔夠佢地玩
徒步幾乎冇可能

終於到觀塘
利申：觀塘友 舊區好撚多藍絲

大家入觀塘牛頭角九龍灣我帶路
Sir this way

救救觀塘秀茂坪

我跟 幾時
利：紅線撚

觀塘藍田好多廢老藍絲
藍田根本成區都多阿伯阿婆
唔建議

觀塘既廢老係真係好撚老，完全無戰鬥力，可以不理

WELCOME TO KWUN TONG

尋晚你地吹雞 又唔想其他問既巴打⋯plan好左要吹成班等住仆出黎

上次經過見到有好多智能燈柱

物華街有幾碌

光復觀塘

觀塘個目標係拒絕監控燈柱

Pushhhhh

Pish

知道大家近黎都辛苦了，呢個時間食完飯小小飽，不如落觀塘行下食個甜品？十點半岩岩好

唔好好似琴晚咁，出到去屌你冇人 ，小貓三四隻咁